# route3

1. npm install vue-router

2. En main.js, para que Vue conozca el routing.
    ```import Router from 'vue-router'```

    ```Vue.use(Router)```

3. Crear carpeta y archivos para las routes.

4. En App.vue agregar los links e incorporrar al Vue la prop router.



